Что происходит в этой папке?
Ответ прост!

lab_fake_true_news_preparation.ipynb - загрузка и слияние двух датасетов с каггла, пункт 1 лабораторной работы
lab_fake_true_news_main_try3.ipynb - это основной файл с лабой, пункты выполнения лаб.работы 2-8

True.csv, Fake.csv - датасеты с каггла
data_lab_1.csv - слитый воедино датасет